一人一個波台手足駁唔到嘅事實

麻友是G

世xxxx無笠水

卡勞又負評

卡勞是G